祝獌狗全隊波快啲斷腳分離死

上半場手球無12碼
下半場踢腳又無12碼
以前死廢老起度無限4424
宜家繼續無恥4424

Bin我屍啦求下你

追平只需2分鐘
英超榜首
冠軍

個eq低力架擺明撩交打咁鏟都唔紅